［有圖慎入］頭先去扑嘢家一入門口就踏到污糟嘢痴鞋底，又見到隻小強....

本身係難得有人叫我去食就去食食
點知咁樣，真係唔會再去食

利申：本身都好少去

--------------------------
圖

踏個撻嘢核突到廢事影
唔知咩嚟